非散水撚 但大家一定要諗定後路走

今次警狗嘅策略係封鎖左地鐵，等大家到夜晚個陣就開始拉人
大家一定要諗定幾點走，同埋點樣走，唔好再犧牲啊大家

走左幫你手推

諗定先都啱
有冇住附近手足有好建議？

推

push

拉魚絲線做路障得唔得？

認同，宜家黨鐵又配合

推，宜家前後包夾，退到落藍田都無車走

推呀

由德福戲院落去啟業邨搭巴士，或者行到去輔警總部，九龍灣公園嗰邊，經過麗晶花園落去彩虹地鐵站

1754 九龍灣地鐵站A出口出現警察防線 並落閘

九龍灣地鐵站落去係有巴士站喎，係咪已經封咗？

小心

依家狗鐵比狗拎左黎用，
可以大量咁運狗

麗晶花園有46小巴出太子奧海城嗰邊

係要諗，自保意識係好重要既事